{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 분 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能であり、チェックアウトは11:00までです。予約の告知事項によって、外国人宿泊客だけのための専用宿です。当日予約は払い戻しやキャンセルができますのでご注意ください。。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合には直接入室人数の確認が必要です。未成年者の入室できるかどうかは、提携店に確認し、予約を進めなければなりません。未成年者、同居による入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。提携店の事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻しが処理されるのです。提携店事情で客室情報が変更されることができるが、これによる不利益については、当社が責任負いません。チェックイン後に朝食を楽しむことができ、メニューには旬の果物と茶、トースト、牛乳、手作りヨプルレが提供されます。外国語は英語を使うことができ、伝統茶体験も可能です。駐車と荷物の保管は可能であり、ワイファイと共用のキチン及び共用空間も提供されます。その他の付帯施設としては屋上、1階のカフェや無料クリーニング、専用バスルームがおり、周辺の名所としては試合前や殿洞聖堂があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "外国人宿泊客だけのための専用宿ですか？",
            "answer": "はい、外国人宿泊客だけのための専用宿です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しやキャンセルができますか？",
            "answer": "はい、当日予約は払い戻しやキャンセルが可能ですが、予約の告知事項によりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように異なるのですか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合には、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室については、提携店に確認し、予約を進める必要があります。未成年者、同居による入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合には100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食のメニューには旬の果物と茶、トースト、牛乳、手作りヨプルレが提供されます。"
        },
        {
            "question": "外国語は使えますか？",
            "answer": "はい、外国語としては英語を使うことができます。また、伝統茶体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物の保管はできますか？",
            "answer": "はい、駐車と荷物の保管は可能です。また、ワイファイと共用のキチン及び共用空間も提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋上、1階のカフェや無料クリーニング、専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には試合前や殿洞聖堂などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 470
    }
}